一人一句造作愛情語錄

有人說愛情像是捉不到、摸不著
上天讓我遇見了像風的你
是我碰上愛情了嗎?

我是咖啡 你是奶精

你係幕容燕
我係痴能線

喜歡男朋友射在我的眼裡，因為我可以清楚看見我們未來的孩子

dllm

我望著你的眼
眼裡我彷彿看見了一座孤獨的城堡

回望人生 只想說聲fuck you
幸運的是遇到了妳

對你的思念 係一天又一天㗎喎